住沙田既朋友

覺唔覺得依家行新城市廣場舒服左好多？
因為啲屌佢老母既拖喼撚屌消失哂

成個香港都係

聽日可以放心落銅鑼灣shopping

唔止沙田 大量地方都係

唔怪得心情無咁差

但係對唔住我都係無買野

NTP 幾時悔改

818改左兩點！
【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

一陣就出去貼poster去行過既地方

行新城市既時候環境好舒服心境平和好多

沙田市中心無人貼文宣既！